唔做都做佐，一陣點算

機場個情況咁混亂
醫生牧師就係唔想機場入面打人引警察有籍口清場，
一陣連車都停埋手足點走呀！！！！